深夜叫春 埋嚟取暖喇

好空虛 好寂寞 好凍

自己一個陪感淒涼

喺海旁 攬住我

咁撚多個海旁你去曬

自己攬自己